\begin{song}[remember-chords]{title={Odpelji me},band={Bepop}}

	\begin{intro*}
		_D _G _{Em} _A _D _G _{Em} _A \\
		_D _G _{Em} _A _G _A
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		K^{Hm}akor strela prile^{Em}telo je, d^Aa poiščem in ugra^Dbim te, zgra^{F#}bim te. \\
		K^{Hm} tebi pridem in te stra^{Em}n odpeljem, d^Ao večera in še dlje^{F#}.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=kratka]
		Moje mi^Gsli, prizna^Am, da me ma^{F#}lo je sra^{Hm}m, \\
		to^{Em} je moj da^An.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		O^Ddpelji me^G, pa^{Em} naj bo^A, kar hoče. \\
		Z^Dačaraj me^G, ni^{Em}č ni ne^Amogoče, \\
		sku^Dpaj midva^G{} ri^*{Em} ševa^A obzorja, \\
		sku^Gpaj sanjava^A.
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_D _G _{Em} _A _D _G _{Em} _A \\
		_D _G _{Em} _A _G _A
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		K^o začutim veter v^ laseh, vo^nj poletja me odpe^lje tja, v tvo^j nasmeh. \\
		T^ukaj sva in noro tja ^drviva, do^ večera in še dlje^. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=kratka]
		Moje mi^sli, prizna^m, da me ma^lo je sra^m, {} \\
		to^ je moj da^n. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		O^dpelji me^, pa^ naj bo^, kar hoče. \\
		Z^*{} ačaraj me^, ni^*{} č ni ne^*{} mogoče, \\
		sku^paj midva^{} ri^*{} ševa^ obzorja, \\
		sku^paj sanjava^. {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_D _G _{Em} _A _D _G _{Em} _A \\
		_D _G _{Em} _A _G _A
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}[class=kratka]
		Moje mi^sli, prizna^m, da me ma^lo je sra^m, {} \\
		to^ je moj da^n. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		O^dpelji me^, pa^ naj bo^, kar hoče. \\
		Z^*{} ačaraj me^, ni^*{} č ni ne^*{} mogoče, \\
		sku^paj midva^{} ri^*{} ševa^ obzorja, \\
		sku^paj sanjava^. {}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		na^ na na na^ na na, na^ na na na na^ na na \\
		na^ na na na^ na na, na^ {\hspace{1em}} \nscs ^ {} \scs \\
		na^ na na na^ na na, na^ na na na na^ na na \\
		na^ naaa, na na na na na na^aa. {}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			O^dpelji me^, pa^ naj bo^, kar hoče. \\
			Z^*{} ačaraj me^, ni^*{} č ni ne^*{} mogoče, \\
			sku^paj midva^{} ri^*{} ševa^ obzorja, \\
			sku^paj sanjava^. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
